[狂賀] 華記正能量失去能量

華記11月4日直撃報導✨
首先非常感謝大家的關心，衷心感謝大家支持！感激、感動、感謝🙏
其實我在10月10日-12來新加坡目的係尋找生意商機，希望可以在新加坡投資做生意開餐廳，同埋做房地產引入一啲香港嘅購買力去新加坡開公司，投資購置房產做scond home，因為已經香港治安唔係話好安全，財務自由嘅朋友可以多一個第二家園，本身我都有做開日本地產項目及飲食業，正在考慮新加坡開多一個窗口，所以我嚟新加坡去考察商機。
從來從來沒有想過觸犯新加坡任何法例，自己係唔識得政治，從來冇諗過搞政治，但係點解會喺10月11號就俾警方扣押左本Passport呢，因為係10月11號晚我出於禮貌出席餐廳聚會同人影相，有一大班人就set me up 就搵我影相，（同時有人舉報警局）大家睇高登、連登就見到佢哋點樣巫告我，佢哋有心裝我冇心，咁我於禮貌嘅情況底下，原來就會犯了擾亂公眾秩序罪行，呢招反對派借刀殺人就高到不得了喇。fans係佢地，投訴又係佢地。我這算係犯左新加坡法，算係觸犯法例，咁我都要尊重星加坡個法例，接受新加坡警方調查
各位網友好，我是華記，好久不見
從來都沒想過要拍這條片
但是，現在的情況，我也再控制不了
基本上，拍這條片時
我自己也作最壞的打算
今天已經是2019年11月了
華記還在新加坡
繼續留在新加坡的原因是
(我)可能要面臨幾年的牢獄之災
在新加坡要坐幾年的牢
為甚麼要坐牢呢，就是因為
反對派他們弄小手段，設計陷阱
其實每一個國家的看法(法律)跟
我們一般的普通法有點兒不同
其中的詳細原因，我就不多說
但是，我自己都有個危機感
會作最壞的打算
萬一真的要硬食，坐牢
那我首先要顧慮或者考慮到
我那幾間在不同城市的公司
那我的公司還能不能經營下去呢
或者生存下去呢?
這是我非常重視的
另外還有，如果我真的要在
新加坡坐幾年牢
我得要跟我的家人同事和朋友
交代一下
其實(他們)都沒有任何人怪責我
還都非常的支持我
我是很衷心感謝的
發生了這件事後
我一開始低估了這件事
從來都覺得應該沒甚問題的
但是，去到今天
這問題就變得越來越嚴重
首先第一就是
如果真的要在新加坡坐幾年牢
其實都不是小事
因為大家都知道，我崇尚自由
經常四處飛
但是今天，我不知道為甚麼
作為一個香港普通的正常市民
講出一些正常的看法
那些所謂的反對派
他就用一些無所不用其極的方法
來陷害我
去到這裡，我都想跟大家分享
如果真的要硬食的
我們都是要逆來順受
平常心
都沒辦法
如果真的要來的，都沒辦法
唯有是硬食
但問題是
我自己在想
會不會是我上一輩子做了甚麼
這一世要償還給新加坡呢
要在這裡，受幾年苦
真的不知道了
但問題是
大家都不需要太傷心的，因為
真的要來也沒辦法
我希望大家能已一個
自強不息的心去迎接每一天
我從來的不懂得政治
但政治現在每一天都找我麻煩
我不明白為甚麼政治這麼黑暗
我都不是政治人來的
但(我)現在可能因為政治問題
有幾年牢獄之災
我希望大家能
也不需要太傷心的
都要堅強面對每一天
我自己會如常
每一天堅強的去面對
但是，有一樣我要抱歉的是
可能，華記正能量
就不能再每天發放，因為
華記都沒多少能量了
希望大家都要自強不息
面對每一天
的不平等事情發生
特別是，現在香港的某部分人
全沒道理
我希望
須然沒有了華記，我也希望大家
遇到一些不公平的事情
✨在安全情況下
都要挺身而出
站出來，指證他們
不要怕，因為
如果每一個人都不出聲的時候
他們這一幫所謂的暴徒年青人
只會變本加厲，越來越離譜
希望，以後的日子
大家努力加油
謝謝！

柒左就認啦

Source:華記正撚樣fb

其實每一個國家的看法(法律)跟
我們一般的普通法有點兒不同
其中的詳細原因，我就不多說

重點就係想知你犯左新加坡邊條法例
講到自己咁正義但係又不多說

可能，華記正能量
就不能再每天發放，因為
華記都沒多少能量了
睇到呢句笑撚咗出聲

華記正撚樣

佢FB
一齊支持下華記能樣

算係今日唯一令我有返小小心情既事

支持新加坡警察嚴正執法

好人好者點會拉你

佢係咪公然侮辱緊新加坡法庭
如果佢俾人屈
新加坡無怨無仇都唔會老屈你
佢一定俾人捧左兩句
然後發up風吹到極大俾人拍低

都係果句
你無犯過又洗乜驚

弄小手段?設計陷阱? 又老屈 香港人
人地新加坡政府會唔會咁易俾你香港人set陷阱老屈佢
仆街藍屍 犯左罪就衰左又唔認
睇佢個能樣 9成9衰逃稅/洗黑錢 唔係點自爆關公司事

通知番佢各地公司d業主同partner

係咁易屈就好囉

華記正能量
就不能再每天發放，因為
華記都沒多少能量了

關連登撚事咩 下下都入連登數

Scond home?

有無人講下佢單野

坡佬如果睇到佢呢段野一定更加嬲
講到連新加坡法庭都係反對派既人

x2

唔知有冇笞刑呢

總之犯法就係唔岩，打死你都冇問題

原來天真係有眼，有生之年睇到條撚樣比天收好撚開心

新加坡政府都係奶共奶到落底袋底咁。轉頭咪又出返嚟，佢有冇比新加坡政府告都冇FC，全部都係佢自己講

睇連登高登派咗一班人去set him up
佢係咪睇錯咗bk uwant
連登冇人識你啊而家

有LINK

柒到無眼睇，d公司汁柒左佢啦，希望鞭刑加坐幾年

好人好者點會俾人拉

仲拍到片？send去新加坡內政部，繼續犯罪中

新加坡立國嘅時候本質係要反共，不過唔知點解發展到而家李氏家族都奶共
至於其他蟻民想奶就含撚啦

佢呢種獨裁嘅方式甚至仲奇怪過共產黨本身

好人好姐警察點會拉你

我從來的不懂得政治
但政治現在每一天都找我麻煩

1，唔識政治仲搞政治，抵死
2，唔識政治就更加要學，唔係逃避
3，幾十人，唔係一句唔識就可以冇事
4，阿仔，係時候認真諗下咩係啱咩係錯喇

華記無能量

佢入去坐
我地就坐飛機去參觀下正撚樣餐廳有幾撚樣

佢奶得嚟揀擇嘛
錢又要，人嘅質素都要
唔乸係港共咁貼屎錢都要

自己係香港做自幹毛抽政治水，
多藍屍睇就自我膨脹不可一世，懶叻去新加坡搞集會，而家奶咗野就姓瀨扮無辜

唔識政治 之前又成日評論香港政治局勢?
而家柒撚咗就話唔識政治 係去做生意
柒撚頭皮
專制鐵拳準備一下轟到你條撚樣充滿負能量

華記:

佢意思係唔係新加坡政府有份屈佢?
佢仲出條咁o既片 即係藐視法庭?

幾十歲人用「唔識」做藉口，真係大陸人上身以為全世界都係大陸

send比新加坡警察，反正佢自己打埋字幕，的人一定明佢講咩

有冇新加坡巴打可FC到？

光頭閪打篇野都打唔好 作新詩咩屌你
係新加坡讀多D書啦 華記正能樣

華記負能量（入冊）

真係撚樣黎

都唔知UP乜柒 質疑新加坡屈你 ?

係新加坡發表政治言論妄議新加坡法律有無問題？唔係好識

幾十歲人啲用字又幼稚又卸膊，入去坐幾年嘆下啦on9，係新加坡輸出革命

笑撚到我

燒山又中

媽呀真係好柒呀

「從來冇諗過搞政治，但係點解會喺10月11號就俾警方扣押左本Passport呢，因為係10月11號晚我出於禮貌出席餐廳聚會同人影相，有一大班人就set me up 就搵我影相」

條白痴仔講到好似自己係路人甲路過
有人搵佢照相
唔提下 其實個活動係佢搞
天知地知佢fd知新加坡人知
原來佢自己唔知

出於禮貌同人照片
比坡佬聽到係侮辱人地法庭智商

係咪真嫁唔好氹我開心喎

新加玻=Tyrion Lannister
行走江湖，面面俱圓

講咁多嗲做乜
洗定個八月十五入踎啦正撚樣

比我係佢都會咁講 搏下中國佬會唔會救佢

用prison break片段做片頭係咪有咩含意

想逃獄?

GCHI 華記同新加坡政府對抗到底
無做錯驚咩人SET你UP姐

Push

首歌有版權？可以收埋佢呢條片皮

以為個個地方政府都係港共咁，以為全世界都冇法治

推

［img/］
出埋invitation都可以話人set you up

保住份工而又有永久罷工效果？輪更制幫到你

加個輪更 日日炒經濟
重點係百搭

陪人返工，接人收工
人一多就會塞車
香港物流咁重要，一早就塞車點算好
黨鐵又怕死，見人多就唔開工
唉，到時想返工，都返唔到啦！鳴啊

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

支持警方嚴正執法

有請小鳳姐

我支持新加坡警察 你們可以抓華記了。

Pish

自己柒左仲屈人陷害你
藍絲個腦真係

個活動佢自己搞，屌你咁都老屈對家
你唔搞小動作對家又點玩鳩你呀

同埋果時事前話報官報左幾個鐘，你仲係唔撚怕唔撚信咁搞聚會，怪得邊個呀死蠢

你自己開post去人哋國家搞集會宣揚中共? 有人用槍指住你去做咩? 識唔識入鄉隨俗? 依家有良好市民舉報你新加坡嚴正執法就話人屈你

柒咗就扮晒蟹 當人弱智

仲話鳩人地屈佢
佢之前fb有晒證據啦屌，仲大肆張揚

唔好report, 重要證據要backup定留俾新加坡政府調查

崇尚自由就咪撚學人做藍絲啦

藍絲KOL慘被當成condom
準備改名做華記負能量

都無人陷害佢
佢搞政治集會 係新加坡係犯法 先比人舉報 之後拘捕
個個極權國家都有呢d濕鳩法律架啦
係北韓 美國大學生撕海報留念 有無得話唔知
中國人維護自己權利 政府/權貴個邊錯 就告番你尋釁滋事

不懂政治就收收聲先啦
你唔出聲就冇人記得你啲撚樣

去做共產黨代理人，間諜幾年就想走？
新加坡法例講明宣揚共產主義死罪

衰撚左咪認囉 自己話要請香港單野又話比人屈

有無人back up過佢fb 既野，sd比政府睇

不要放棄，坐監都可以繼續發放能量呀華記

讓新加坡監獄充滿正能量

希望條撚樣要打藤兼坐監

po番條link先

啲藍屍話呢張先係真圖喎

喺度話人P圖

連當日集會嘅片都有

依件事令我學識，對住班支持極權人士，只有另一個極權先有用係日本投訴過佢走私奶，投訴過佢餐廳，投訴埋佢公司都無用，反而新加坡一次過搞死曬佢，果然當對住一個極權，用愛同和平手段根本就係on9

等同藍絲，只有試過共產主義鐵拳，佢地先識死

唔怕，仲有大把正能樣

下面啲留言好撚好笑
話咩希望佢入獄都入面繼續搞集會，傳播正能量

支持新架坡嚴厲執法

個方法通天已經無用

唔係的話 可以叫何志光，陳怡 呢2條PK
去新加坡搞政治集會

呢個華記正L樣成日開台講政治, 唔知洗左幾多老豆老母既腦,, 當初就唔好出黎講咁多政治野喇

好人好者點會比人拉

廢老仲係唔知係新加坡無集會自由嘅問題
又話比人誣告，姐係藍絲成日吹嘅坡仔法律系統有問題啦
好人好姐點會比人拉.jpg

多謝燒山

華妓

真係好廢佬思維...完全唔反省自己有無任何動作任何字眼觸及到人地國家法例，一黎劈頭就話反對派搞佢，無撚得救呢條廢物

放上微博吹雞救人啦

比人屌下屎眼
時間好快過
加油啊 撚樣

我從來的不懂得政治
但政治現在每一天都找我麻煩

好正

咩set me up
柒咗就賴人
真係戇鳩

發生咩事? 無追開呢條廢佬
但知佢平時口出狂言講埋晒D野煽動藍絲廢老
發生咩事?

快啲睇多幾次prison break, 紋定路線圖啦

犯法仲講到好似人地陰佢咁
等你班仆街成日叫人督魁

驚就唔好出街啦

佢仲要話連登有呢個post 果下好笑

咁千祈唔好俾坡仔法庭知道啦

召集巴打將佢之前講政治既片都send曬比新加坡當局
等佢仲響到話自己唔講政治丫拿

你想做KOL我地咪幫你出位囉

所以話做得陰質嘢多真係會有報應。

叫中共快D立番條新加坡人權及民主法啦

講到正氣凜然班傻西5毛信晒，新加坡重判一陣又抵制新加坡

Agger

其實 在這一刻 ...... 佢 會不會在想 .....
“言論自由” 既可貴 ......... (人一藍 腦就殘)
佢今次可能連 身心都會殘埋 ......

加油呀！ 華記 你唔洗返嚟都得嫁 .....
香港人 會頂住 “自由” 兩個字 ...... 嘅真諦

講撚到成個新加坡係反對派揸旗
佢慢慢係新加坡度訓住反思下班後生爭取既自由係幾咁珍貴
點解要訓住?
因為屎怱已經俾人打到開花

我仲叫我日本朋友一齊投訴佢走私奶，居然無事，點知條光頭佬去新加坡搞次集會就出事，集會自由依件事仲要係我眼中係好正常相反走私咁大件事反而無事

我覺得條撚樣呃人，吹水作大等藍絲同情佢
過多幾日就安全返香港，話咩正義得以伸張
藍絲拍爛手掌，佢又聲勢大D

屌你老母隔撚完行未 明知係恥笑文睇到一半都唔撚想睇 辛9苦

新定星啊 揀定先啦

相信黨,相信國家

真係撚樣嚟
行得正企得正怕咩篤灰

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

其實有冇人知罪名係乜?

好開心

愛祖國但係去小日本做生意係咩玩法

agree

真係坐入去廿年先再講

唔係好明 其實佢犯咗咩犯?
同人影下相?

真係中國人，講野永遠同事實相反。
話自己唔係政治人，其實日日做緊老共打手。
中華人民共和國從來都無共和。
民主建港聯盟永遠不談民主。

坐監事小 最緊要判佢打藤

浪費新加坡米飯

幾時被自殺?

搵人寫信恐嚇新加坡政府
要佢即刻放人啦

抵撚死
咁撚多嘢講
唔識政治學人玩政治

叫藍屍寫信去

千祈唔好做文宣令到藍絲去領事館抗議

華記正撚樣 失去一個撚樣

希望佢嘅正能量可以帶到新加坡監獄
最好一世留係個邊啦香港太危險啦

有冇template

即係話新加坡政府屈你啦，真係要幫你多啲宣揚開去

抵死呀

華記請你向中国領事館求救
平安

成班藍屍淨係得把口講支持

變撚樣

點解啲奶共係要咁撚嘔心
開口埋口唔識唔理政治但就日日講
同拎把刀出黎反對暴力一樣反智

講到俾人屈咁 係就俾證據大家睇下 唔好係到尻up

有無新加坡法院email send個fb link比佢地睇下藐視法庭

我諗起門徒，最後古天樂被屈嗰幕

地獄見啦

唔識英文又要硬加兩句 然後平時高調愛國
下次果兩句轉埋做殘體字呀嘛正撚樣

華記負能量

我真係恭喜你呀🤡🤡🤡

似乎想搞新共
扣留都繼續係新加坡Facebook 發放訊息
重有唔少人支持
又唔睇下馬共下場
如果今次放過佢，下次其他人可以自出自入搞集會
都未計wechat 群果班人

坡仔法庭，有人無悔意唔肯認罪，請賜鞭刑

吓，佢去講香港示威，而家話唔識政治？

文宣組快啲出番啲假圖、假cap圖去玻佬再加多啲油

香港光头佬：新加坡独裁！
华记老板：打死李X耀！

藍絲最撚鍾意用唔識政府嚟做藉口
但又好撚鍾意講政治 仲要好撚高調
抵撚死

仲有苔刑等緊佢

自已柒就人少少認左佢啦 屈咩人

當年仲未有咩一國兩制概念，鄧矮仔去新加坡訪問，李光耀當住鄧面警告佢咪撚試圖輸出共產主義去佢度，見一個鎖一個

近排最撚開心嘅事

有樣嘢叫，橋唔怕舊

無三不成幾年喎屌你老母華記

監獄youtuber

支持轉台華記無能量

睇完好開心

諗住去奶人袋底奶到俾人拉埋，呢個世界有無人柒得過佢？

報應咁快就出現

大家唔駛咁開心，其實佢明知唔會有事
寫到咁慘，只係為咗翻手嘅時候收割多啲掌聲，佢一路想做下一個光頭劉

今次咪充滿正能量囉

如果冇事咪幫手宣傳新狗坡係中共隻狗，冇撚用

侮辱新加坡法庭

係咪又要send 俾新加坡政府

呢條友大話滿天飛，日日講政治，就話自己從來都唔識政治。

上次撑蒙面法話雙方都會解除蒙面，結果完全鳩講。

總結：抵死

其實係日本既手足可唔可以文宣叫日本人罷食佢間閪野 仲有就係因為佢班房地產炒貴哂d樓

行得正企得正怕咩比人屈

總之犯法就係唔啱！

自己係唔識得政治，從來冇諗過搞政治

聲援 係坡國舉旗

你依加知極權咩料啦

屌日日都上連登，根本所有手足都唔會將你放在眼內，係得fbk d人笑9佢

犯法都要賴人set you up

你d兄弟會唔會幫你接收餐廳

老婆都接受埋啦

岩藍屍最叻吹水

藍屍講野信一成好了

繼續搞佢啦
運未完稅三花淡奶入日本都未撚罰佢

犯法又唔撚認，雙重標準到

新加坡大把人識廣東話啦

華記茶餐廳是咪會收皮

Rick Roll?

獨裁主義鐵拳

搵人告比新加坡政府

外國勢力真係幫到手
唔好話人咩set me up，個活動佢自己搞，無知柒咗係佢嘅問題

新加坡呢d法例當初就係為咗反共諜滲透而設立嘅，估唔到而家有條奶共狗斷正。

大家email 光復新加波！！！！。
支持華記

快啲去尋求下黨嘅幫助

新加坡其實係睇邊個可以保護佢邊度有著數畀咪奶邊個

典型香港商人性格

光頭佬既下場係點睇下中共用咩去交換

有晒片，講到舞眉飛色舞

難得嘅好消息

燒山又燈中

係件政治事件上每三兩日就說三道四，出左事就話從來唔搞政治，好多藍絲都睇佢條柒頭

有冇人代表廣大愛黨人士，寫email 去新加坡，嚴正讉責新加坡政府傷害14億中國人既心，要求立即道歉呀

暫時嚟邊個敢過去同佢接觸

佢話自己唔識政治
我真係好撚心涼
上次dhl單野之後仲要柒多獲勁既

以為全世界都係大陸

軍師都俾人拉

你唔搞事點會比人拉呀

唔去咪冇風險

周庭如果又開post 同日本人講， 唔知佢日本個邊生意會唔會又受影響呢

推爆，抵撚死

我仲keep住個新加坡fax number
拿拿諗篤灰先

你犯撚左新加坡法關人撚事咩

唔好氹我開心

拉左阿爺條針

點樣一個中國丫

港毒青年控制新加坡政府

真係坐先講 一陣傾掂數又無事就唔好啦

乜嘢都賴人
夠膽做唔夠膽認
唔係話講到好勁架咩！
好多人支持
佢又講得興奮

何執葉快手寫信屌鳩玻佬插手香港內政啦

仲要支持sg 自論自由，民主選舉！

無所不用其極？
陷害？

支那最愛嘅上綱上線

其實冇人知你去咗新加坡，唔好屈我哋 陷害你，應該係你啲朋友出賣你

話新加坡奶共所以佢轉頭會放出黎
唔同意
新加坡雖然奶共，但任何野政治野動搖到佢政權都仆硬街
之前有人喺公共地方掛中國國旗都搞到好大件事
所以佢洗定個蘿友等打藤都得啦

而家咪返去second home幾年囉
有咩唔好

打倒藍色經濟同時可以支持一下黃色經濟圈嘛？

黃色經濟圈需要你嘅支持 [2日得79個人支持，WTF]

唔係你真係以為言論自由係老奉嘅?

仲叫人去新加玻投資

開黎見我

笑到收唔到聲

點解冇建制派救佢嘅

咁完了 斷到正

想撐都撐唔到啦

push

抵撚死

跌左落地都要拿返渣沙，好酸呀

支持警察嚴正執法

睇嚟佢仲未有悔改之心
坐多幾年好好反省下啦

本人極度支持華記正撚樣。

對於華記被外國排華勢力新加坡以言入罪！
本人極之憤慨！

對於四海之內皆中國人，新加坡自古以來就是中國的一部分！

區區一個小城鎮，居然無理檢控偉大的愛國愛黨人士！簡直傷害十幾億中國同胞及華人之玻璃心！

新加坡一直以美帝為首，對抗中國。

我國定必「雖遠必誅！」以保障中國人民福祉。

且看中國十幾億人民組成之口炮部隊的攻擊力吧！

舉報埋比新加坡佢有意逃獄先啦

On9 慢慢坐喇入去

恭喜

唔去新加坡咪冇事囉

新加坡是講法治既，你冇做錯冇人可以屈你

開香檳慶祝

香港唔安全就去新加坡買樓點解唔返祖國

佢fb 大搖大擺叫人出席交流
柒左就話 只係影左一兩張相

咪入我哋數喎

要O係所以藍絲KOL 度宣傳華記賴左野, 要所有藍絲同佢割蓆
要俾藍絲睇下做藍絲O既下場

我聽完都打個突

行得正企得正又怕咩坐監呢？

佢以為我地夾哂 fans 影相黎屈佢？。

支持警察嚴厲執法(新加坡)

屌你老母香港又叫人執法自己去人地度犯法就扮撚哂野

佢唔值得我地浪費時間資源囉唔該

撚樣失去撚樣，點得呢

咁有得做英雄咪好lor

你幾唔鐘意個世界係咁都無用，20年後你地老既老 殘既殘，可以點

有點兒

呢件事正正說明咗點解我哋要反送中囉！好多國家嘅法制同香港好唔同，華記撚樣終於自食其果

笑撚到仆街

依啲又係痴線
仲要睇美帝劇

回力標

幫佢講多幾句啦 佢呢加煽動人同佢平反新加坡

冇諗過搞政治？
自己on9就賴反對派

呢d要重判10年

快!

掛0既羊頭唔同，但賣0既一樣係狗肉；都係獨裁，唔洗分咁細！

10月頭嘅事，果陣仲講緊反蒙面法，鬼知佢去咗新加坡咩

關我地撚事咩
你呢D柒頭皮自己係新加玻犯法又係我地set u up onL99

佢篇野
睇到我
好辛苦
華記你下次出文
可唔可以試下
用下標點
同埋 唔好咁多斷句

突然支持新加坡政府

咁搞笑架咩
咁樣都係擾亂秩序

應該send 呢度同fb cap圖比新加坡
證明「有班人」打算去新加坡組織集會支持正能樣
將危害新加坡安全
同時間接證明正能樣係政治人物
咪比佢走甩

其實真係唔好賴人啦冇人搵支槍指著你講野㗎嘛

Don’t worry so happy

支持

入去新加坡牢獄受下正氣鞭策先

諗住坐監咁便宜？希望判打滕

底撚死

自己係唔識得政治，從來冇諗過搞政治

一抵以黎咁出位原來唔關政治事

如果唔係佢俾星仔拉咗我都唔知佢去咗星加坡

講還講唔好貼相

社會主義

絕對支持
淨係用口水支持

呢d小人物，真係死左都wfc

社條春咩，極端資本主義，有事就共你班支那豬變共產主義，何來社會主義？人民有咩福利權利可言？

你祟尚自由，但打壓我地嘅自由，我真係dllm